[有片]呢個時候香港點解仲可以有咁自私嘅人

香港每個屋苑都需要呢啲街坊 等警察知難而退

輕輕推10下

型到

香港大把啦 同中國人一樣唔燒到埋身都繼續做港豬咩都唔理

推到比街坊見到

佢講係咁講姐
係自私就唔會屌狗啦
唔通係狗面前話支持我地咩

在唔企出黎以後街都無得出

推呀

最正係屌到佢地收隊

哥哥你好型

Tg好似有人起左佢底 自私撚

你睇清楚樓主內文先啦
標題曲線緊

帶口罩女人話自己係警察家屬都屌9佢地 黑警正式成為過街老鼠
佢地係正義既 保障市民安全既話就唔撚洗次次都放任黑社會搞市民啦
香港人有眼睇既

街坊好波

咁講其實好啱

警察家屬都出嚟真係冇得輸

好可惜 呢D只係少數

push

總之佢地一嚟到我地屋企真係要自私啲

真係好撚自私！

Push push push

up

其實香港人真係太善良
當警察已經叫我地做曱甴同社會垃圾
我地都只係叫佢地狗(人類最忠心既朋友)同埋黑社會(佢地既真實身份)
其實佢地已經完全唔當我地係人，但我地仲下下要睇民意，睇阻唔阻到人
佢地阻到人就話自己維護社會和諧
我地阻到人就話破壞社會正常運作
警察已經冇晒底線
點解我地仲要有

所以呢個都要推

街坊

入黎upvote

推

佢係自私就唔會落嚟同d popo 嘈喇

推推推推推推推推推推推推推推推

自私撚表示佢一D都唔自私

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

真勇武街坊，屌班隻狗無聲出

正

而家有狗係到就係最唔安全 真係好諷刺

做警察成過街老鼠 知唔知醜

全黑屌狗都知咩事啦 講係咁講啫

推
每次有狗想入屋苑都要咁樣屌走佢哋

十卜自私大叔 浸佬味出撚到

佢只係想保護自己安全姐 人地冇立場架

收班過街老鼠皮
要佢地知自己一世都冇人尊重

依啲「自私」絕對支持

唔好介意 咁講
好多時候係年紀大啲講先有用
後生啲 啲狗就拉左

警察家屬都忍唔住屌

笑話一則

樓上真心定假膠

荃灣伯伯被推tweet

retweet爆佢
集中retweet

popo犯眾憎

連登多咗好多真心膠
練練幽默感溫下網典先開po覆po好冇

有狗既地方就唔安全已經係市民共識黎

好波

推推推

又真係自私左

真正有心既香港人
屌你死黑狗係你班狗先會製造混亂

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

當時邊有人要班差佬保護？話人暴徒，佢地傷害左邊個？
到真係有白衫人打市民要差佬保護，差佬又做緊乜？選擇性執法扮正義個方？無恥都有個限度

大家唔該都自私啲

警察知難而退 ？唔會囉

但樓上有人真心

屌撚到佢地收隊

Push

支持自私撚

個黑警夠膽死話“有暴徒入咗嚟，你問吓其他人有冇受到驚嚇”

我屌你啦，你咪就係搞到人驚嚇嗰個囉

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第35日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

最鐘意呢啲自私街坊

啲死黑警仲好意思問人有咩影響
唔該你地一人自隊一粒胡椒彈 睇下有冇影響

有無睇內文

自私=香港人特徵

好撚自私，推到個個做自私撚

好型

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日水炮車 明日坦克車

呀叔好有型仔女會以佢為驕傲架

以後曲線係咪要好似喺fb咁
#曲

自己屋苑 自己守護
唔好俾防暴入

屌得有point

好l正 執行黨務就有你份

型吖

支持「自私撚」

無 原來係曲

好型阿

街坊根本最好打

打狗要兇狠啲呀

燒到埋身先會知醒

pish

依家醒 點都好過2047先醒

無羞無恥無慚無愧

支持自私大叔
自私一向係香港人核心價值

推十下

出嚟啊！自私閪！

最尾一老一嫩屌七佢

推埋92 三罷
繼續塞爆機場

Yay

德福巴打

鬧到好爽

好型！

多D自私嘅人行出黎

暴乜撚野徒 話乜撚野有暴徒傷害其他人 乜撚野有市民驚恐 市民驚恐咪因為你班黑狗放彈囉 同埋得你班撚樣先會無差別傷害途人

好撚正 好波

嘩 你好醒喎 咁都比你發現到

堅呀

有咩好推 有無諗過人地唔想出名

良好市民

姐係咁講 冇狗就冇傷亡

暴佢老味，左一句曱甴右一句暴徒

Agger

幾勇 respect

I’m your father

事實
比起山埃煙
示威者佔條爛鳩路佔到天光佢都唔會受咩大影響

佢仲要話唔怕聲帶受傷 係怕小朋友受傷

呢位黑警都算好態度。之前嗰d，講兩句唔夠講就要拉要鎖，理撚得百幾支鏡頭射住。

最後都補番句，街坊好波！！

死毅進仔專嚟搞事同埋挑釁

好波！

過街老鼠

係囉點解呢

「我係警察家屬呀，我屌鳩你地呀知唔知呀！？」

放任黑社會打人夠膽講保護市民生命性命財產？佢拆散左幾多個家庭佢地知唔知呀

邊隻眼見到示威者入德福傷人 dllm黑警

我地係自私 都係只守護我屋企 香港

無警零亂
有警則亂

我駁唔到

呢個勁

香港大部分都係依啲人
警犬犯我,我必反警

全民屌狗！！！

成個德福得一個就知呢度幾深藍

香港人有眼睇既 遲早啲撐警會自討苦吃身受其害

做乜鳩依家曲線都分唔清

戇撚鳩 點解會有咁多直必腸
呀叔叔好型

根本每個警察宿舍都應該請佢地食次催淚蛋

街坊戰鬥力不容少覷

香港個個都咁自私就好

好man嘅爸爸

大大力推！

盲

如果香港多D咁自私既人就好

唔小唔得！

好撚型

型

o

好自私囉呢啲人

we love 街坊

好撚型 我係佢小朋友第日睇翻會覺得我爸爸好撚型

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

好正

對家一定係話扮家屬

be water

仲問有咩影響到
叫佢除撚咗罩大力嗦一下再講